大家身體邊個部位最敏感

我覺得係個心

鼻
日日出曬水

背脊啲毛
俾人掃吓掃吓
但係又唔好掂到皮膚
好撚正

耳仔後面

奶

切左佢啦

鼻

J

腰嘅舉手

咁咪要日日自摸

點玩法

閪

咁你要奶奶奶奶

K

膚淺

雙人遊戲嚟

牙齒

事實係

條腸
食得太辣 太油 晨早飲奶 即刻屙 肚屙個隻

好羨慕啲人條腸冇咁敏感

下巴至喉嚨核之間

龜頭
大脾罅
腰

有無試過睇中醫？

耳仔